TVB 記者入一入來

你地有冇良知？記唔記得做記者既初心？你地每篇新聞都係影住"暴徒" 擲野... 咁黑警無故打人，拉女人衫，射示威者個頭，又唔影. 淋病個專訪就播幾十次

唔想做走狗既，唔該你一係中立d，一係離開TVB啦屌你

落黎錄一早一晚，返去剪剪埋埋都淨係播d示威者推進嘅畫面loop足咁多日咪得囉

笑撚死人

你會唔會叫警察中立D

根本tvb 同班狗一樣咁仆街

班狗落手落腳逼害示威者

TVB 文宣誣陷義士

大家對TVB 太寬容

佢地正係用呢種策略

傳媒本身唔同執法部門，佢地本質係要中立
你就真係笑撚死人

同大陸狗講良知？

tvb 本質已變官媒

你奢望佢中立？

唔緊要，但希望大家同屋企人睇tvb 果時加以陳述下被埋沒既事實